====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A Paris , même , la création du C . N . l . T . n ' a pas été étrangère au développement qu ' a connu ensuite le projet d ' aménagement du rond-point de la Défense et de ses abords .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

